[新新龍可否不要崩！？]龍虎門暨港漫討論區 05

繼續傾

all in 新新龍

又唔係崩到接受唔到既

雖然劇本遇上阻滯了
但主角是阻擋不了的
王生真的好帥喔❤️

#新著王風雷 #港漫 #王風雷

留名

話晒都叫王海虎

舊風雷傳咁上下

舊風雷傳D畫係靚WO，係故事閪姐

睇落又唔多覺喎

洪遠里勾左幾年啦

李小龍復刻版頭14期，已經逐步出街，很多讀者朋友都問我，之後的李小龍復刻版的出版日期如何，現在可以透露， 15到26期，已經開始印刷，但因為有一個很大的合作計劃，消息會在下星期公布，大家請耐心等一等，先睇吓印刷出來的部份印張，止止渴先，質素好好，zoom 到好近都冇問題

李小龍...舊嗰啲當然冇睇過, 上網睇過一兩期200X年嘅, 啲畫真係拍得住霸刀 同埋好似同李小龍冇咩關係

認同 嗰陣細格頭都冇依家咁hea

當年好好睇，有段時間好睇過龍虎門好多

介紹下

都係金魔鬼出場後
畫功都好靚，又多實景，電單車都有心機畫
三個主角立體過龍虎門，不過書數係唔夠玉郎嘅書高嘅

好撚諷刺, 德仔今期講到佢大師級勾頭,
點知就崩到咁

次男受到終極侮辱而變成強者，如果捉月巴去玩次男道係唔係會重上巔峰

28/8 出版

牛名

幾錢？

$128 三百幾頁

好似有十期書, 咁都幾抵喎

會出幾多本?

320頁

我嚟開路

會唔會太型 瞬間變邪神fans

金羅漢條線好搞笑

Btw呢個邪神應該三蛇都夠打

李浩東同龍記都幫和仔宣傳

勇哥遲啲加入龍虎門

李浩東出唔出到第4期呀？

覺得鐘英偉遲d 會開輯故事，龍虎門俾人抺黑做黑社會通輯，引用返d 網友以前講笑嘅罪狀

終於出合訂本
可以同之前三套放埋一齊

外傳東方真龍有呢條橋

加埋日本h漫咁，老婆俾人夫目前犯先得

港漫之巔峰

呢家既邪神起碼都有殺神武英傑時既實力
一間易筋
無相神功
六神訣
飛昇訣

呢套配備都夠打爆大多數角色
但如果再nerf就冇嘢好講

128
有少少貴

十期喎，都算ok

十期全套西遊咁多期?

152期

咁都還可以

原來183先啱

咁應該十期唔夠包成套西遊喇

1本珍藏本=10期單行本
第一部係4本珍藏本 講到幾師徒集結

六神訣應該會成黑歷史

邪神一直要輸功俾老婆頂住武肺，功力再打折

司徒劍僑

聽日又有東東
風雷如果係星期二出，咁二四六都有書睇

劇透左下期

當大家正在品嚐1058期時
1059期正在全速製作中💥💥💥
創作人是無休假的～
就算颱風天也如常頂著8號波上班去😂

#新著龍虎門 #新著王風雷 #港漫
#王小虎 #王小龍 #石黑龍 #王風雷

其實佢地冇存稿？

似無，或者頂多一期存稿。雖然文字稿可以最後先出，但次次鍾SIR 專欄都係講緊岩岩果星期D野，時間好緊迫。

有無ching估到無名係邊個？
純道經係得龍貫天，但係佢就算無死都無咁好打

有新作？

簡體字，我估似大陸漫畫網出品，香港無實體書賣

天蠶功
天蠶衣刀槍不入

最合理應該係鐵五郎下

咁手遊FEEL

老馮畫左好耐 等佢出書 希望會出港版

勇哥降咗 level 嘛

港漫熱鬧

真係要多得新新龍

性上下期見番初戀情人會唔會扯得番起

神兵F

你唔見封面用劍氣凝J咩

奧雲俠有萬毒JJ，聖上有九陽JJ

本身文傳都係慾狼完約前3星期先搵佢哋

佢畫風雷傳應該幾有味道

唔係燒爛左咩

其實我都想五郎可以威下一直都係二世祖 舊著做唔夠咩

仲要乜都無放低，你自己執晒佢

仲有屈爆嘅如來神劍，可以射金龍奪出嚟果招。

點解?
雷神疾
觀音亂
勁好用。

係玉郎系武功

係上代編輯明玩五郎，五郎由出場到四大教主，同親邪神交手都係個傻仔咁，一次都未打中過邪神一次，次次都比邪神打得好甘，好慘架

5世仇仲出緊，應該唔會攪人啦

*3世仇

龍少做先
本來新著文殊設定武功高，仲妖妖地咁搽紫色唇膏見邪神
龍少喺第一本外傳將佢還原返做舊著咁
之後大寶照跟用返舊著設定算

未出場果時勇哥當佢係勢均力敵既對手
過完外傳就變契弟

易天行呢篇都應該會收埋

咁龍少本野叫火雲邪神傳
唔搵d二打六拓下邊到得呀

龍少嗰本係火雲邪神
火雲邪神傳係姦興嗰本

好似兩本都係火雲邪神傳，不過一本係外傳，一本係前傳
利申可能記錯

兩本都係前傳

後者先有傳字

真係！！！！！？
真係畫問天 要課金了

今日唔見東東既

勝利人生脫期 暫定星期二出

係就正
順便都數到一堆

佢喺fb答咗唔係神兵

咁睇下出咩了
只想睇問天

龍虎門Z預告
創刋號分正、邪版兩款封面，兩款可合拼對戰畫面。另外書脊厚度位置，連續四期亦可相連合拼！
隨書附送8款人物卡其中一款(隨機送出)
多多捧場！

龍虎門Z，精裝黑白漫畫，四期完
A5尺寸，全書132頁，售$68，九月出版

2020文化傳信授權作品

都唔知仲出黎做乜
正一煩膠
上一篇完獵神者就應該借邪神手收埋佢

屌佢老味印背面咪得囉
一攤開就係啦，又想人買兩本

利申：好憎許景琛，一定唔撚買

雙周刊圍唔到皮咪摺書

今朝無野送早餐

仲要正邪調轉咗，點買呀

我讀書時期，係佢死忠，幾乎任何佢嘅作品都有買。

但自從佢呢本《惡靈王》同日漫《獵殺新人類》畫面上、分鏡上、甚至對白有「超強相似度」後，我就冇再支持佢。

呢個係我心結黎，大家得閒可以搵返出嚟睇自己評下。（見下圖)

我覺得，如果一個創作人，連「創作」都唔識尊重，佢嘅作品甚至人格，根本不值一提。

條友連後記都可以抄, 作為主筆有咩人格可言

十月之約（原稿熨金版）

（全新迷離世界）的而且確用了好多心血，尤其是封面，做完又改，改完又做，剩係搞個（原稿熨金版版）都搞咗好耐，最後，叫做滿意啦。

（原稿熨金版）貴精不貴多,即使製作一個特別版，耗資花費較多，但也絕不計較，因為少量可以保持珍貴度，絕對值得。

100套限量版，全部網上訂購，除了限量珍貴，而且好多珍貴贈品獨家贈送，肯定非同小可。

原稿熨金，限量珍貴，贈品豐富，重有幸運抽獎.送你小畫版.贈你靚原稿。

詳細辦法：即將全面宣佈，密切留意。

我都層經係佢死忠呀，
果時佢 d 出品全部都有買，
後來知道佢抄嘢之後已經對佢熱情減退，
果時聽講佢係直頭放池上遼一 d 樣上燈箱度印住抄

訪問至goal club

影印道始袓

佢果個拍檔(伙記?), 果時動漫排隊成日都同佢一齊排,
都有傾有講, 幾好人

嘩, 真係好撚無恥

造型或者武器「相似」，我都可以算
連分鏡對白都可以「咁似」，真係不能原諒，侮辱左佢班支持者，賤格到冇人有。

佢本濕9蛇貓門Z ，肯定唔會買

呢本好似係佢天行社最尾果本，又係4期貨仔果d 撚屌野。無計，做人想大個頭，以為做老闆揾大錢。本本有頭威無尾勢。睇余詠良寫天行社回憶錄都話，本本第一期都靠特別版大賣，但之後銷量急跌就無心做，又開本新書。結果令讀者無晒信心

文傳將最值＄既IP 比呢條友䦕新書，我唔知班所謂高層諗乜，定係佢地後知後覺。

可能係女女女興幫手傾先攪得成

女女女，池上景琛兩條友難兄難弟黎
仲有劉雲傑條仆街撐網廿三
佢自己當年又係抄日漫抄到飛起

影印道大宗師
月巴影印道都係影印自己啫
呢兩條友無恥人影印人地都夠膽死
一係咪話自己發明咗時光機囉

地中海

龍虎門跌打酒

搞酒又真係暴利嘅，
馬蛇之前都搞風雲豉油，
而家又到龍虎門搞神油

講真而家都唔值幾錢啦，意思係變現能力低，
亦都可以話有價冇市，
而家有條蛋散走出黎，
比份計劃話點點點實賺錢，有數據支持（不過係廿年前）
咁文傳班友邊理你丫，有人代勞有錢落袋，咪賣囉，
不過我好期待佢呢啲屎橋廿年後仲有冇傻仔上當
話哂廿年前比佢昆左啲人，而家都快四張了

老老實實而家係千載難逢機會難得炒番起港漫
唔趁而家大搞特搞賺晒水尾果筆以後仲會唔會炒得番起邊個知

真係有料有心既，我地讀者睇得出既，和仔，福龍我都有支持

火武一時時………冇左
近期最有記憶係排四八大將之死
同埋汗青死

會支持既，今時唔同住日，資訊流通得勁，再抄一定睇得出，呢世都唔洗再畫，返而我覺得好多人都用主觀印象睇人，好似李中興咁，佢都好耐無出過強姦劇情啦，我都係果句買一期睇左再諗值唔值，我唔似某主持人，值唔值都話要買，支持佢老豆咩，個畫家都9黎，比錢支持佢9黎咩唔通
BTW抄襲係唔低幫，但係如果買一期睇完覺得無抄又過得去，咪當佢改過，比次機會人啦，咪再成日提20年前d野，睇到悶

你大方，咪助長左呢d抄襲撚囉
李中興仆街極，佢都有喺專欄正式say sorry 吖

池上景琛有冇呀？咪就係側側膊扮冇野囉，仲話咩從事創作工業，真係笑撚死人。

錯就係錯，唔好因為時間耐左就打算將件事合理化。

完全同意, 女女女興都 say 咗 sorry,
咪比個機會佢囉, so far 新龍到依家都唔太差丫,
水景就趁港漫炒起咗就出黎當乜事都冇想繼續呃飯食,
你覺得佢會尊重版權咩 ? 呢 d 佢拎黎賣喎, 唔知有冇拎授權呢 ?

Anyway, 我一定唔會再買佢嘅作品

我都係，買親爛袋

某某網台主持都on撚9
講港漫咪講囉，成撚日講漫畫家私人恩怨話依個唔啱個個唔啱，又話自己同班人其實唔係好熟，咁就收爹啦

東東出左
文武雙全的一期！
令人回味的一期！
東東性格真係好差，老老實實呢D性格點做大事，撩事鬥非又唔夠人多
地中海穿越過黎
下期連出版日子都無，牛佬仲要D時間重回正軌

「小瘦看天下」？

但我幾buy 小瘦，講嘢夠真唔會就住就住
好過嗰個「鳩顯」擦鞋狗

如果齋評港漫佢中肯既，又無咬蔗幫咁多廢話
但一講漫畫界恩怨你唔識人就咪鳩講啦，之前佢唔識張萬有又係節目大大聲屌人自視過高，又話人唔撚accept佢facebook 加好友。
之後好似係福龍office見完張萬有又屌返慾狼轉頭

地中海係咩事？我睇封面完全r晒頭

個杜月笙好似蔣天生

港漫要再起風雲了？
差馬sir 本天下

上哂岸有難度，但如果佢肯就好，
潮流興懷舊，橫掂文傳而家會放IP 比外邊人畫，可以試吓比馬SIR 畫中華英雄全新短篇，精裝版，三至四期完。

馬蛇唔得閒要炒樓呀

想睇聶風 步驚雲

中華英雄出過好多後傳外傳

親生老豆親自畫，兩回事黎
肯定有noise 有銷量

啱呀清
姦興水琛呢啲真係瘀血來的，
創作，參考，copy，條界線好似好模糊，
其實又可以話好清晰，
佢地身為創作人，有啲野係絕對唔可以做的，
如果做左冇後果，
仲要比機會包容，比佢地發到圍，
咁你叫啲後輩仲會唔會努力去做創作，有料嘅人仲有冇心機去做，
情況同大陸一樣，所以大陸出唔到任何好野，
只會抄抄抄，
如果今時今日我地仲支持呢啲仆街喺漫畫界生存，
最後我地只會淪落到同大陸人一樣

屌佢老母每套1000

傻撚左

睇返以前專訪福龍plan過60歲退休
依家有得買好買

龍少自立門戶後，佢每本作品期期我真心白銀買足，一個作者有冇心畫，我哋呢啲港漫老鬼實睇得出，佢一定訓身支持。

叫徒弟水斌畫都好吖

睇真啲原來2019年的，
有冇人知呢批野賣成點
好想知好想知2019年仲有幾多傻仔會買

龍少係咪5x？咁咪仲有幾年？

福龍可否不要老

邱福龍（英語：Khoo Fuk-Lung , James，1964年2月21日－），生於香港，是著名香港漫畫家，自小熱愛畫漫畫。他早年在香港島華富邨長大，1978年畢業於華富邨寶血小學。

熱鬧！

睇下佢張枱就知

可惜得6500書 無中國資金應該要蝕錢

呢招用過啦
和仔畫過，肥良畫過
你諗吓肥良畫，馬蛇都唔爭就知馬蛇自己完全唔想掂番中華英雄。

浪虛名，浪蛇

佢應該有睇連登？
點先可以比返問天我
好鍾意問天
港漫冇問天差左啲野咁

我覺得佢唔係唔想掂返中華英雄，係唔想掂返畫筆鳥

我記得佢以前專欄都講過入行劃畫都係想出人頭地，賺大錢，
佢有其他生意更加賺錢，自然冇興趣做啲效率低嘅賺錢方式都無可厚非嘅

炒一棟工廈勝過畫成世畫

咁無人性

以前啲小流氓反而尺度好大，
郁啲就破腹取腸，
成個頭打爆，可能果時畫風冇咁仔細，
感覺上反而唔係太血腥，
好"漫畫"的感覺

今年係《九龍城寨》漫畫版出版十周年，正在籌備特刊——《城寨十年》。
曾經有人提議出《城寨3》（有腹稿，講信一成為咗豪富之後氣焰熏天，得罪全港所有社團，然後落難潛水，龍城幫成為眾矢之的，陳洛軍四面受敵，獨力迎戰⋯⋯）或《龍頭》，老實講，自己已沒有做周刊嘅能力，一諗起巨大工作量同金錢，就感到壓力。今次特刊並不驚天地動，只係某日翻睇番外篇（典藏版連載），覺得可以輯成薄裝，諗諗下不如加多少少專欄做精裝，好似珍藏性高啲。就係咁催生咗《城寨十年》出版計劃。

最後廣告時間，第2部全14期特價$1000

#10月出版
#城寨fans向
#無買過第一部典藏版嘅人會有新鮮感

九1短短地26期爽快咁畫就ok
去到九2就差好多 又悶又鳩

原來已經十年

後期都轉咗用西瓜，番茄代表啦，反而女女女呢啲真係所謂嘅玉郞味

東方無敵

發夢之後去整容

今期新新龍專欄少左 劇情推慢左仲要用幾頁發夢 好快睇完

但勾頭靚左

又出十陽
棄書了

No la

仲大霹靂
係都破體烈陽罡炁啦

見到王小貓被白炎燒死，有啲心凉

睇完今期

今期又無咩崩
一期好一期崩？

飛昇訣吸功好討厭，舊著老祖宗成日出呢招
呢招終於被杜絕，好
風雷傳第一期差唔多完成，預計9月中出

其實變番舊著look真係好難兜

大寶：容後再表

未睇今期，但係都可以答你，之前話因為功力太強封唔到，要靠易天行幫佢鎖住飛昇訣，但係而家neff左邪神，易天行態度不明，所以任佢講都得

今期執左呢舊屎都算係咁，順帶交待埋真龍出征

好奇一問，如果真係出十陽點解要棄書呢？
定係根本無買開

邊度冇買開呀你老母
出十陽之後咪有11 12 13陽囉

應該十陽同老祖宗都唔會出
除非無人買到山窮水盡

就算岀都唔會依家
依家叫門小虎基龍嗰啲打條春咩

佢依家咁算兜得唔錯架喇

新新龍啲細格相頭真係好hea

由新龍都一直係咁hea

今晚預告
我cut 左書個幾月了，冇跟，有冇人知543係咪正式宣布要收皮?

今期發夢個d 劇情大大格就一頁，所以好快睇完
不過今期易天行有d 唔明

呢個寫法有趣喎，
滲啲平行時空野，個故事好玩好多

仲有今期個封面做得幾好，
有啲設計感（希望唔係抄返黎）
唔係下下擺個有形武功post 做封面咁老土

老祖宗奪紫河車係為左反老還童，易天行應該都係想做近似既野
奪舍或反老還童都可以演譯為從新嚟過

佢本身好似清朝人嚟，練飛昇訣已經返老還真過

應該係王風雷傳分左D人手，今期明顯薄左
係咪間接印證王風雷傳就快出得

應該係想養大個B 再同個B調轉身體

蒼龍，易天行呢D角色唔吸引，不如快快收左佢地算

蛇尾到不得了
Btw, 藍劍橋不了

呢期好多頭都崩壞，不過今期又好番D

專欄有講話想收，因為無特色又悶，耐可都要交代返佢地，話曬前朝用左成百期關於佢地，唔可能突然消失

屈9里頭

呢格做乜鳩，勾錯頭？

佢d頭不嬲係咁 由慾記到新新龍都無變

聽講肥嬸出外傳

肥嬸傳

其實呢班至尊會同飛昇者 舊著係咪無架？成班人一d特色都無

肥嬸係邊個

肥嬸都唔識
佢係掌管王小虎生死既人
佢既一舉一動會影響王小虎既生命
呢套漫畫可唔可以畫落去都係睇肥嬸既心情

係新著第一期出場，小貓老母叫肥嬸照顧小貓，小貓落香港之後再冇理過佢！

如果佢第一期 摙死王小虎就冇龍虎門

舊著有其他飛昇者，但唔係呢d 人
無至尊會，無寫中國d 黑社會

今期之後邪神似廢左好多

石鐵又做沙包

今期3世仇封面咁似鐵五郎

清柔有無俾人女女女?

宣布543腰斬未？

廢柴死左之後到廢鐵

整個what if 外傳夠好玩啦，
肥嬸摙死左小貓，逃亡巧遇老祖宗收為徒，
練至飛昇境界，重回人間穿插小龍黑龍故事，
同三大教結冤，
然後一人單挑三大教

今集嗰個平行世界真龍勁過舊著真龍
起碼完全掌握白炎唔會白焚

舊著真龍都打唔贏老祖宗，係老祖宗自願獻頭
不過最正係王小虎真係化骨，爽

Yoshi

Wrong post
自

不如講小貓係肥嬸親生仔

一眼望落去有 D 似 Wolverine

原本仲有好多人唔知玉記賣左神兵版權俾人。

個黑妹會唔會好似亂馬個老師咁，會變大人?

其實唔關角色造型事，係個故仔比唔到個新角色有靈魂

FF下今期嗰個舊著平行世界係點
我估轉捩點應該係銀護法講咗畀真龍聽十陽遺訣喺花樽度先死
跟住真龍閉關，所以老祖宗等佢等到天壇大佛之戰
因為比舊著更多時間練白炎，所以呢個真龍超越咗王重陽，唔會自焚
亦因為老祖宗無返虛無，所以小慧無重返人間
中間經歷過龍虎門、羅剎教、南帝國、黑手黨大戰，所以變咗死剩呢幾個同真龍打

543 今期未睇
上期都還可以既
奇怪在呢到好似無咩人講
應該棄哂書
有啲擔心玉郎兄

其實改善係有 不過都係開本新書啦
好難吸引返舊讀者

轉載香土, 無敵同女仔講既係阿姆哈拉語, 埃塞俄比亞的官方語言

好認真對話中既他唔知指乜.

冇啦，頭 6,7 期趕走咗好多人

佢慢慢捉到返個節奏
用返呢個節奏去寫新書
會好好多
長此下去都唔知頂到幾多期

唔想睇一本只係換左造型嘅新龍

開過本古裝啦
寫返啲拿手橋段 搞本神掌咪幾好
依家543有冇5000書一星期？

睇到條女我投入唔到

佢個朵做衰左，
加上思維貼近唔到而家港漫個步伐，失敗係必然，
同時送小流氓單野爛尾衰多錢重，真係神仙難救。

顯朕咁多年黎做埋咁多柒事，
不如出本"大呼過癮"自嘲下自己做過啲柒事，
玩下膠，講下香港漫畫歷史，
類似以前玉郎漫咁，
可能仲好賣

香港漫畫歷史，佢響543講緊啦，咪又係讚自己！同樣嘅嘢，我响大帝啲書起碼睇過3-4次

玉郎啲藍絲性格係衰咗都唔會認低威

早幾期 543 好似認過 543 個故事唔得明快
就知佢應該大撚鑊，山窮水盡

早排先見人話佢平時寫d故仔見義勇為，推翻暴政，但現實真人就相反

阿修羅好似比大陸ban左？

我覺得條女可以變身做成熟性感體型。

我就幾buy，條條女都一樣大波正野咁點比初戀，同埋東方無敵不能人道，只不過食得有d偏就真

幾通

個個都知佢柒
佢都知個個都知佢柒左
但係專欄都係要認叻

「我們知道他們柒左，他們也知道自己是柒，他們也知道我們知道他柒左，我們也知道他們知道我們知道他柒左，但是他們依然在柒」

東方無敵比人閹左？咩事

好似練九陽神功燒爛左春袋

《龍虎5世3世仇》修羅門全軍覆沒 妖帥死得咁兒戲？

乜料
曹博士識武功？
d劇情咁跳躍嘅？

利申：cut左幾期書

書已買

我都啱啱買咗，隔咗幾年再睇都係好好睇，希望會出到尾

呢啲珍藏版應該會出到尾

李浩東今期紙質唔同咗？
個封面冇咗層 coating

無左過膠 同之前古惑仔一樣

入面張卡仔係點？和仔大人簽名？

係，好似係真人簽名，不是印的

我未睇過古惑仔
李浩東係我第一套睇牛佬既作品
我見之前幾期都有層coating
所以有啲奇怪

今期畫稿質素差左 希望牛佬盡快康復

今日有出東東？

不定期刊

樓下報攤唔見

預計聽日

有冇巴打買左本 李小龍
見佢咁old style既畫風
想趁呢下草一草

同埋聽聞幾好睇

星期三出

又係地中海封面

預見到會有神雕 太子 立花祖先出現

等睇許文強，丁力

又翻炒上一本書d角色，同水深哥本秦始皇有咩分別

舊著係小虎，好嘢嚟
新著先係小貓

咁又係，舊著正氣好多

其實唔關正唔正氣事，係新著下下講正義係口邊，行為就9流

圍毆，踢袋同插眼就梗架啦

東東已出

真係地中海

未睇

何光？

地中海係古惑仔咩角飾？
神角？有咩特點 忠定奸

神角 超好打 不過做人做事好縮骨

做過毒蛇幫副幫主，好打又好女色嘅神人，但成日想低調
冰火同源又識避子彈

對邪魔外道,不用講什麼道義

牛佬自我投射黎

啲行為同土共一撚樣

咁癲
東東又加左地中海入去
不如crossover埋浩男

東東新加個件地中海幾正
應該會幾有觀眾緣

古惑仔中後期收皮嘅其中一個原因就係地中海

次男道

今期新龍好緊湊，打到飛起，好睇

王苦海果然王小一族人格最高尚果個
而且竟然結合易天行劇情，真係幾佩服鍾sir
不過易天行條線其實當係執上手d屎

專欄話原來諗住整死石鐵
如果大寶年代應該個個贊成，依家就難講
食早餐隔離果檯都睇緊新龍，都唔知幾耐未見過

講真，廢鐵唔死有咩用？出黎耍洪拳？

地中海叫咩名？呢個上海版叫黃海蛟

識唔識冰火7重天

易天行想搞苦海？

睇左咁多年 石鐵除左看門口仲有咩用
係時候做瓜佢

龍虎群邪係要死啲人先好睇，最好老嗰班先，老妖都唔知係到有乜作為

又識避子彈

表了忠也要吃屎？

咁又唔洗個個都要頂級封關打教主級神人嘅，marvel 都有街頭英雄，石鐵黑仔傑個班都可以打下d 123456,銅鐵級，只係無咩戲份寫下佢地
老妖飛妖個d 犧牲死咁一個就差不多

有班人好ON9唔比人死，連無名毒整死金詩詩都EE哦哦

新龍話大肚婆都攪個句，唔知有無心，但令我諗起早二日

以前大寶廢柴多，個個行行企企。依家轉左鍾SIR 識分配番D戲份
廢鐵呢兩期都有戲做，情況好好多。
不過我都贊成減D人數

大家覺唔覺d 畫差咗，唔知係咪錯覺覺得d 線條粗糙咗，上輯仲讚變返技擊對策，今期又變返d 空中定格

我反而覺得今期d 畫ok, 可能前兩期崩得太勁
今期d 風位氣勁同埋爆大廈都造得幾足
的確助理人數多番
牛佬係東東都話助理無收入，轉左行就好難返黎
呢兩年助理流失唔少，德哥都話要不停搵人

王小鷹同石鐵呢兩個廢柴咁多年都仲用緊達摩功完全冇upgrade過，係人都秒到佢地啦

想用佢嗰招細路變大人，用落廢鐵個仔度

其實成個龍虎門除左打D乜魔乜使o既2打6之外
打有名果堆好似都係輸多咁
王小鷹得箭腿箭拳出把口
柒鐵就五形拳 睇咁多年都係咁

但為整死而整死又無咩feel,
而家編劇又正常番
留多個舊角番嚟比佢地慢慢玩好過

小鷹有大智慧
同埋石鐵個金身好似有升級過

除左看門口咪等門主番黎交代發生左咩事
功能性角色黎

老妖而家打又唔打得
假假地都雙妖而家打d三線角護法弟子都吃力死左佢好過

仲有大水牛果d弱智仔留黎唔知做乜
正常對話都做唔到
上一次出鏡都唔知幾時
拎出黎祭旗
唔知乜事易天行搞龍虎門
大水牛出黎保護殘血爆發打殘易天行但係傷重死咪算

屌，直情好似烙印戰士咁，
整個蝕佢地嘆下，屠哂班唔等洗二打六仲好睇啦，
然後再慢慢講蛇貓三王復仇就合理啦

Batman Alfred

石鐵點都好過智將王小鷹

個夜叉王赤鬼又幾過癮

呢格已經值23蚊

石鐵都好似有威過下架喎
佢收到 D 二線奸角皮
反觀不勝戰神就

鐵五郎變左天道

我對佢嘅記憶仲停留係金聖僧上門企係度比佢打都打唔入，然後喊苦喊忽話報唔到仇

龍虎門呢啲寫左千幾期，
主角三皇仲係寫到婆婆媽媽，冇黎性格，
仲有一大堆反派，正派一線都未寫，呢啲冇可能有時間寫嘅角色好心cut 左啦

話佢賭波輸大左走佬又好，
食物中毒死鳩左又好，冇所謂啦，
都冇人關心，唔好再寫浪費編幅啦

大自慰成本書最撚無腦果個咪大自慰

可能會劇透

啲對白勁正

三邪其實陰d陰d都升左lv

小虎 8陽定9陽
小龍九陰九章
黑龍都好似金鐘十關
高又唔算高 低又唔算低

依架喎
小貓九陽左幾百期 仲有腎石 雖然跌番六陽但係學左天殘腿
小蛇就真係好似無升過 九陰左幾百期
基龍都上左不完整十二關

正傳無出到不完整十二關
今期姦興專欄講風雷傳3同勇哥傳2有關
可能本新著風雷搞唔掂，變風雷傳3
而家講明外傳同正傳分開，即係外傳任姦興玩，正傳就鍾sir度

正常 同正傳無關姦興先可以出返佢既暗黑冰火 同發揮佢驚天地泣鬼神既"想像力”

基本上正傳要貼地 已經當無左暗黑冰火呢d咁西既創作 俾姦興參與太多會整死本書

小貓九陽都覺得佢好廢

靠灌功既垃圾點同聖上比

聖火而家感覺都係同小貓差唔多
打邊個都輸

正傳都有玩過速成十二關

其實黑蟲都11關
小蟲9陰無再上
聖上俾人吸功後都係好慘

而家3邪感覺上最好抽係黑蟲

的確係 有時我會覺得小蛇>小貓添

佢自己都有講過大家都係九陽佢同性上爭好遠

以前正傳外傳各自表述，有好有唔好
對新王風雷我係有期望，但好似風雷1，2咁就真係麻麻
風雷1，2故事勁閪，完全無野講。兩本都有武林大會
證明姦興創作力幾貧乏。

其實都係成班高手圍埋玩天下第一武道會，老祖宗同空我世紀之戰

任姦興玩既話就仆得街

【回憶返晒嚟🤩】聶風、步驚雲，陪你走過幾多青蔥歲月 💭？依家佢哋由公仔書走入郵票世界，換個方式畀你帶返屋企 🙌🏻～馬榮成今次仲親自執筆繪畫珍藏郵票冊，以水墨畫等手法將經典場面重新演繹 🎨，滿載佢對繪畫嘅熱愛同心思 💕 郵票册同相關郵品都有得預訂嘞，忠粉們快啲行動啦 👇🏻

新聞公報：
知多啲：

#風雲 #武俠漫畫 #馬榮成 #特別郵票 #首日封 #珍藏郵票冊 郵票 ‧ 郵趣@Hongkong Post Stamps

已支持和仔
好似好少貨，報紙檔搵唔到，我要到誠品先買到
$128有10話，其實好抵買

我都諗緊買唔買

耀揚哥

放咗監？

反而應該推介比未睇過嘅人睇
一來$128 10集真係抵
二來一次過睇10集好有日漫feel

如果將來豐林幫佢用同一個風格出埋阿修羅珍藏版就正

訂左一本，希望有多D內容
5,000本應該兩日訂曬

福龍x hottoys, 有無手足之前買咗

原來搞咁耐係呢幾隻
Q版有d可惜

龍少可唔可以買個版權畫幾期Marvel 英雄集結 一定有味道過美漫

畫集就可以,故事要搵番個編劇
之前蝙蝠俠

日本超人點畫都柒喇
但美漫同港漫感覺係有少少似
加埋龍少種風格同marvel crossover應該

畫集都好
堅想睇龍少畫復仇者 由其美隊

仲有隻1:6

我搵唔到
周圍都賣哂
熟果間漫畫店都話好快賣哂
有機會要等再版

希望係可動 figure, 龍神 or 小魔神就正
唔好又出一舊膠唔郁得果 d 異型

Hottoys 1:6一定係可動 但應該唔會係港漫角式

我覺得有機會係龍神，可能係同候活互賣人情

後期步驚雲轉左畫風有啲7

改到同無名有分别

之前幾年話佢响上面俾人拉，咁快坐完？

好似係奶共狗？

好似有啲印象，係咪之前龍神定唔知邊本一期過漫畫同蝙蝠俠crossover 過？

玉記出過幾期Batman 掛黃玉郎名 實際應該係龍少搞 出左個人物叫夜龍 好似龍神 未變身就似王小虎

林謂康

*覺得好有林謂康feel

本書當時買過嚟睇，畫面係正不過故事麻麻

馬sir

著墨唔多，華英雄就華英雄啦，無咩名
不過抄自己唔算抄掛

其實無名一出真係搶晒風雲啲鋒芒

無睇成年
而家龍虎門果面有邊個死左？
之前睇洪東斷雙臂最震撼

第6期就出神人，係咪跌書跌得好勁?

又開始「啪啪啪又劇力萬鈞的一期」

第4期出左架啦

金牛家姐中無名毒死咗

風雲呢個名牌真係靠吹捧, 最成功就係電影版第一集
無論電影本身質素定係改編漫畫都係好好示範
抽取漫畫橋段濃縮係電影長度, 建立到人物又講到一個完整故事
其他咩漫畫小說乜乜柒柒都係水準以下

無名會唔會爆冷係保羅

水墨小説開頭幾輯都幾好嘅
補完返風雲童年都漫畫冇交待細節

好想睇前世大梵

玉記Batman 麻麻. 以龍少咁鍾意美漫野, 諗住唔駛整龍神, 直接買版權比正統BATMAN 佢畫. 可能DC 控制, 成本野好普通

第一輯到打雄霸幾好丫

風雲第一部經典

蝙蝠俠香港篇於2003年8月6日創刊，為三期完短篇，故事劇本由美國作家Doug Moench創作、玉皇朝接收故事後整編及在香港發行；

而這篇故事據黃玉郎刊詞是由DC COMIC作出邀請，確為香港與美國漫畫合作開創先河。Doug Moench是Moon Knight 與 Deathlok的創作者，他與Kelley Jones合力創作很多Batman經典，例如Knightfall三部曲、吸血鬼三部曲等

頭兩輯都ok啦，到帝釋天一死後就失控
第三部都唔知想講乜

OK啦, 咁比起之後, 第一部直頭係出色

其實如果佢重出第一輯合訂本我會買

去到後面只係畀新角出風頭

聶風嘅仁義婆媽程度，只可以以on9來容

佢出我都會買 最好size似西遊珍藏本

第一集估唔到佢完全冇犯漫畫改編電影嘅例牌錯誤，
有冇睇過漫畫都會睇得好開心，雖然我勁唔鐘意楚楚搵舒琪做，仲要用返古惑仔演法
但無可否認，
fans 睇會見到幾個經典場景高度還原射左（劍聖，樂山大佛果幾幕，嗚呀)

女仔又可以入去睇城城同E 面睇到濕哂

點估到第二集比房事兄弟搞撚到咁等我仲期待左咁多年，
無名仲要比佢諗到搵何家勁做，
睇完嬲撚到我，果時連續上高登開左一個星期post 屌
不過得自己推

何家勁做無名, 任達華做絕無神, 謝霆鋒做絕心
成個CAST 超強超勁, 但套戲閪撚到你唔信
成套戲加埋都唔知100 句對白
如如正正經經參照第一集拍法就好正

最尾果十幾分鐘"大戰"拍撚到好似舞蹈MV 咁，我屌佢老母都唔知做乜鳩
何家勁又唔知做乜演到好似索左K 閪迷緊咁
謝霆鋒啲戲份仲閪撚過第一集謝天華

佢嗰陣串嘴到話邊個漫畫迷睇完唔滿意嘅可以拎張飛上佢office回水

「風雲再現⋯⋯不堪一擊⋯⋯」
「從此武林，我！就係神話！」

同埋咩 "霸" 字，好撚好笑

不滅金身嗰個好笑
一條條鐵線

港台啱啱日常8:30有良哥睇,有興趣可以上youtube睇

風雲2我冇睇不過何家勁做無名
係咪因爲佢做過華英雄

奸角討好過主角

何家勁做無名/英雄真係不二之選
可惜無名個做型乞衣咁

萬劍歸宗

atv 中華英雄係幾型

search search 下見到個電視版風雲仲想死

阿海都討好過東東

今期東東感想：
真係好緊張刺激就唔係，但的確好有戲味，就好似睇緊連續劇咁
今期描寫大蟒蛇能屈能伸，有勇有謀，所以得到杜月笙賞識
"唔駛追究老虎幫，直接剷除就得" 強人一名
死火，幾期待大蟒蛇對地中海

主線咪千秋大劫，但係其實唔好睇

屌佢老味果個畫面拍到幾撚滑呀，
郭富城聽何家勁up 完，當堂唔識做表情，
"哦...原來係霸..."
十足笑片咁樣

屌，真係好似乞兒，直情就係丐幫look

今期描寫大蟒蛇能屈能伸，有勇有謀 —-> 方盛滿

牛佬好鍾意寫呢類人物

其實佢個頭有咩事?

東方無敵用九陽神劍射佢個頭，所以佢失左憶，好似係

屌，鐵五郎變白次男

即係點？斷手定比基佬屌？

我估今輯死嘅係老邪神

白髮平頭裝加hoodie
仲有d 招名

唔係一掌拍爆左個後腦咩

肥良黑豹個殺神咁鐵拳道

龍少真心勁

依家畫啲sub 9漫畫浪費左佢

聯乘HT打造猛毒Iron Man 邱福龍︰「做Figure最緊要夠猛！」

最後問到龍哥近況，他就話︰「構思咗好耐，想畫一本關於中國機械人的漫畫，屆時應該會以精裝推出，始終時間多先做到好嘢。」龍哥粉絲不妨拭目以待啦！

仲講大拳mic

西城勇威咗幾百期，係時候還啪

邪神打完無名果頭又要壓住無名毒
幾路人馬都針對邪神而來
真係FEEL 到羅剎教今次好大獲有劇力
石黑龍算唔算接掌通天教? 係鍾SIR 外傳佢做羅剎教教主

點解韋陀幫邪神上最高功力?

大呼過癮

個時d 人話文傳唔俾新龍死人，攪到咁多人又無戲份
宜家轉咗手石鐵又死得，王伏虎，老邪同鐵五郎又隨時死得

新著0454
新著0455
新著0456
火雲邪神助韋陀提升至九霄真經「太極歸宗」後，兩人馬上出發去燈塔小島決鬥。華九公引導韋陀使出張三豐奇招「真武元氣」，但卻被火雲邪神反過來利用，正式提升至易筋經黑級高階終極境界（一間戰紋），輕描淡寫就幹掉了韋陀（但兩小時後韋陀因體內天蠶氣而奇跡地復活）。

佢以前做過一年

玩具聯乘 | 港漫大師邱福龍與Predator原型師 聯手炮製1:6毒魔化Iron Man

鐵5郎係咪要叫風雷做老豆

600 期前既事

會唔會死前打出生命一招 - 鐵令公重創邪神

睇完今期，個感覺係呢個唔係東方無敵會做嘅嘢

做乜鳩
crossover 定點呀，點解感覺件事咁鳩嘅

原圖

屌
改得咁正嘅

白次男五官+髮型+衛衣

通天教係咪無晒人? 鐵五郎放棄埋四大教係咪當收左一個?

難分真與假

好難寫好鐵5
而家邪神弱左咁多
如果寫鐵5打贏個落難邪神就當證明左自咁就成個7晒
又會變成以前個 不! 一樣的文殊

不過m 記應該有比一定限制，
感覺冇龍少平時咁天馬行空咁玩法，
比較"穩陣"可能市場唔止香港，
仲有世界各地

人地都話就死所以心境去到第二個層次，贏定輸點都唔會變返之前咁不可一世啦～

福龍fb 見人share

廣法堂失左蹤幾多期?

滅左la

白無崖同白俊唔係走甩左咩?

鍾SIR 專欄話跌落山厓未見屍都有復活餘地
係咪暗示無名就係龍貫天
但龍貫天有葬禮WO

鐵五郎講起先知
其實黑龍都算係鐵家人
石黑龍咁應該算係通天教教主？
前羅剎教主
未來元始門女婿
就來成個泰國都係佢

評價麻麻，網上屌到七彩

真。亞洲霸主

石武夫同鐵冰係咪基龍傳先有，正傳無出？

屌完咪又係乖乖俾錢

有出，四大教主之戰前死哂

之前好似有個死淨種白x，唔記得乜名⋯⋯

而家都轉晒電腦畫
佢好彩完全俾時代淘汰前退休

冇咁耐呀話

白朗？

今集鐵男都講左重點
你成日講要報父仇
黑龍你都殺我老豆
結果黑龍無聲出直接出手
同前幾期小虎聽完小龍講衰野後無聲出一樣爽
串哂主角以前的扭曲價值觀
仲要俾佢打完一拳再送埋通天教
鐵男今期算係咁，希望最後死得好好睇睇

你殺我老豆，我殺你老豆
但大家計埋都算一家人
耐不耐提下呢D，D角色更加立體
鍾SIR 處理就死角色都好有一手
大羅剎宗宗主，大蘿蔔，拖雷，個個都死得好好睇

其實睇完佢今集行為
真心對鐵男有返好感
幫哂宿敵同仇人解怨

仲有英明條線終於出來唔洗鬼隱
英傑都正式真正玩完
真係多線得來又有劇情
真心期待嚴重debuff勇哥點搞

易筋經每當接近死亡就會突破

韋陀唔係降左功力咩 要點升返上去仲要屠神
神武英明又行出黎 我諗之後都要死

好似倞！

最大問題係個樣同裝扮變撚咗白次男
新招個名又抄次男道

係

之後會唔會比蛇貓教捉住玩終極侮辱?

如果係李中興單獨編劇，應該俾人小到開花

如果只係佢單獨編 最後一定會暴走失控

543連六神訣來歷都改埋，想同以前作品脫鈎？

基龍嘅雙節棍

白朗咖啡

一定寫五狼入魔

今期專登拎英傑出黎鞭屍，
話咩化灰復活無望，咁係咪暗示冇化灰就得？
當年好似係小貓裂頭腳踢死老天尊，
有冇畫過老天尊條屍去咗邊？

主要都係明示無名=龍貫天啫

唔係暗示老天尊咩，
龍貫天同邪神好似冇仇喎

其實五郎死埋之後，泰國條線完咗佢算
新著寫通天教又寫得柒，連痴尤都係不知所謂

易天行用異能救龍貫天之後龍貫天要幫佢得到新肉體

雖然冇咩大突破，但唔使屌到七彩掛，啲人屌乜呀

主要係d人想要原版Venom多過咁樣溝埋，同埋唔鍾意心口果幾條野

尋晚睇reddit d 人話venom 比例咁多，點解唔正正經經咁出隻venom, 宜家咁樣唔好睇，另個幾隻蜘蛛腳突出嚟又唔好睇

venom人氣唔夠iroman吖嘛

想佢出返第一部合訂本

仲好記得聶風食碗麵就完咗第一部

五郎重生之後勁到仆街

99萬匹武力

等睇：師父，救我呀！

龍虎門z出咗

on9架d人，睇漫畫都知係跟venom既某個故事，個個英雄都比venom合體（有分正邪黑白既venom），咁都有得屌
同埋龍哥係老細呀而家，想做邊個就邊個咩，佢都係接job，按要求做姐

隻野好型喎 有乜好屌
出故事無既figure 有乜問題

主要係d人想要原版venom好耐，hottoys遲遲唔出咪係度嘈

如果一早出過venom，唔會鬧得咁勁

五郎道

我都覺得蜘蛛腳應該係背後插出黎，前面插有d怪

鐵男道呀

好撚癲 一期洗走神魔道經
仲比神武英明用番摩訶 一氣呵成幾支箭頭指去勇哥

一拳打舊野出嚟就無咗，我覺得太離譜

要一炮清晒上手留低d屎

姦興係香討提出想攪港漫網台節目
聽過之前網台佢被人訪問，幾肯講野
佢自己都有網台訪問過劉定堅

太雜亂，真係同福龍d畫一樣，乜都有但主體唔知點咁。

不勝戰神應該出番戰神訣啦
希望神武英明有好發揮 話晒依架都有摩訶 唔好整衰英明個朵

龍虎門Z原來係白光後故事

龍哥style, 好似佢設計d 神兵咁

佢手畫個風格就係要出呢種先型
要簡單少線條唔使搵佢喇

龍少啲design 港漫界真係數一數二架啦，
style 呢啲就各花入各眼，
但係佢果份精細度，例如設計個角色，佢身上面套甲，套甲唔係淨係裝飾，佢仲有咩功能咁，
好似初期龍神虎帝，當年睇返設定集真係睇到哇哇聲，果時港漫邊有人諗到咁深，
屌佢老味果時啲褲腳都仲係畫到鬼五馬六咋

點知後無來者

本野好唔好睇？
有d想試下買黎睇

水景琛你會有咩期望
涯得過廿期再講啦

諗住買黎輕鬆睇
但怕內容好on9

好似得幾期，不過水警不了

新龍個面具人係邊個都唔奇…………
因為…………

上網偶然見到顯朕鐵板命書分享下

真係邊個算命幫佢改呢個名玩佢
犯哂中國人禁忌 仲話要返大陸發展
古代已經俾人誅九族喇

完全黃玉郎大圖鑑

諗起《火武》入面個面具人

乜嘢赤柱同盟?

暴力王

係，一開始個個係度估係邊個舊角，結果係二打六

勁弱智個個估咩八爺，咩邊個啊果d，消失左又未死果d，最後原來係個二打六

橋算ok
個人唔係咁鍾意許景Q版公仔

而加果邊劇情去到咩位

赤柱同盟出黎果啲期數
好似都死唔少大佬

轉左去長樂果邊，文虎同老佛爺爭緊，文虎剛剛打嬴

屌喇星，文虎成70歲人仲可以打贏

火武d人愈老愈勁

慎入

網上圖片

鼠王芬仲似

斧頭幫？

古天樂白返啲就正了

但而加係爭緊啲咩？

早排好似先講緊虎兒番左黎
華興又分多次A B？

點講呢,即係好似前排講緊赤柱同盟時又同步講緊道理哥個仔汗心咁

今期封面有返少少水準

依家係咪當係星期三出

道理是很簡單的，因為好賣，所以添食囉。唔係我講架，係許景琛喺面書話《龍虎門Z》好賣到「供不應求」，所以整多個追加版，依家開訂，售$118。追加版有全新繪畫封面，加送全新Postcard。上個禮拜我買咗普通版，並坐茶餐廳啜住檸檬茶一口氣睇晒，真心Mode，係OK好笑的。家陣入追加版，想入貨就快喇。

資料來源：

萬骨隨時撐到結局
和仔擺明玩野

老天尊都死唔去，咁仲有乜嘢人可以番生？

矢吹.jpg

鐵五郎變白次男
老天尊係咪變天道

未變樣，應該唔會卦?

今期蒼龍句對白

今期新新龍畫面好崩壞

睇唔到邊到崩
你係咪買錯火武

韋陀唔會見到醉拳時期嘅畫面掛

咁不如出返英傑

上期專登拎佢黎祭旗話化灰先係真正死咗
要好似斯路咁先死唔去

話死嗰個係替身咪算囉

D人物走晒樣

我當同人誌睇算

老天尊唔係條屍都化埋架咩

新龍真係好多反派無謂死

裂頭唔代表死

萬毒化屍

嗰啲係九死氣勁

老天尊仲有半打舍利子，唔死得住

佢好似係諧角唔會死

又龍貫天又文殊又老天尊
呢輯先係真正嘅通天風雲篇

痴尤心諗又要打過

香土班友話劇情好有可觀性

PTT都係
FB就好多人屌

FB 嗰班老鬼鍾意玉郞味

d屈9里樣返哂來 有d直情歪哂
其實係咪跌書跌得好勁 質素直插

俾bobo浪費哂通天教
今次好好咁平反同做場好戲喇

畫功真係

國際刑警交個犯俾佢地，宜家唔見咗，蛇貓門實唔會認自己殺咗，谷次郎點同上面交代

唔係正式途徑移交咪唔使負責囉
你明既

係咪人手調咗去做外傳

應該係喇

裂頭還裂頭
死還死，兩回事

根本新新龍畫面未靚過。

藍夢啊

環保撚而家有市場

老天尊都翻生，咁無名就肯撚定係龍貫天
真係通天風雲篇wo

就係怕你咁講所以上期屍都爆埋

搬石頭砸自己的。。。

呢個好玩喎，識得自嘲，
搞到有啲想睇返

新新龍好唔好睇見人見智，見d 人鬧李中興攪埋d 戰紋，明明李中興d 外傳之前正傳就有
劇情一忽忽，胡家寶時代成日每期幾條線成日講少少，容後再表又唔交代，仲一忽忽，通天教之後幾百期，有無咩劇情同角色大進展，我諗大家有睇都會同意無

通天教太快收皮，西城勇獨大，四大教主打成年，悶到抽筋！

平時唔鍾意睇大肥，不過今晚有興趣睇佢點大力屌

唔請我食早餐

蒼龍練成九死最高階都冇威過

呢D角色早死早著，死前比二皇照顧算係咁

完功之後再出場，已經係對住空我，即刻收皮

屌啦
香討個班慾狼出咩垃圾都話好睇

我覺得佢死太快

留耐D咪比人打多兩次，好明顯鍾SIR 完全唔想浪費時間係呢D角色

呢條友本身就無特色 早早收左佢仲好

咁我寧願佢比空我屈機收皮,
好過講佢唔夠七陽小貓打

Agger
明顯係bobo整出來拖時間嘅免洗2打6，順便落老祖宗張萬有面去討好慾狼

今期小貓怒火有當年黑鬼德時期果個FEEL

唔係d畫崩哂係幾有氣勢既

香土話在543 係短期內會完

造形唔出,成隻嘍囉咁

睇劇情又唔算太差，畫質又唔錯

之前有巴打話頭十期d情節又拖又老套

近三四期都算節奏快咗，故事去返主要人物到

無用啦，d人無買開就唔會繼續買

頭十期堅難頂

其實斷手斷腳九死係咪唔包復原

根本蛇貓教先係成本書最兇殘惡毒
削人棍掉落海

從來都係
小流民時代都係好陰濕

最記得成日話講道義唔會趁人病攞人命，要隻抽隻
但穫穫都係陰9對面或者圍9人地
諗起老天尊當年俾佢地輪姦，武聖刀神痴尤蛇貓教

老祖宗就得

即係可以好似魔童咁？

要有萬毒先可以，陳傲雲毒器官

金聖僧都接過凶星手臂，不過呢段好似食左書?

舊著試過接返斷臂，無咗嘅器官就搵其他血肉重鑄
諗諗吓好似係九死加埋萬毒先做到

港漫係全世界最唔可以漫熱既娛樂
創刊一兩期唔吸引已經好大獲，仲要係十期
神仙難救

浸水泥無限復活都夠戇鳩
又係當超能力咁寫
入滿晒水泥點樣復活呀直頭都冇氧氣

Netflix 果套不死軍團入面有條女比人鎖左入鐵棺材扔左落海
500年又死又復活，好痴線

其實老天尊有學過九死邪功咩？唔記得咗

鍾蛇會唔會盡快摺埋至尊會 成班人都2打6咁

神兵5

老天轉收皮大約係幾多期想睇返

姦興外傳d野九成都無匯番入正傳
不過都好 聖僧斷手原本就on9

有 老祖宗留低

今期真係好撚on9

要殺蒼龍 暈咗嘅時候唔殺 成班金鐘高手喺度嘅時候唔殺
押佢返嚟 以為係用嚟救韋陀

點知搵個七陽小貓去打 仲要比佢打得贏 真係吹脹
正義之師咁樣分屍殘殺一個人

按照佢嘅邏輯 東方大大肯定打得贏真龍

老天尊屍都化埋仲有有得翻生

我真係唔想棄龍虎門

七陽咁垃圾打得贏九死涅槃
屌你老母

以弱勝強係小貓本領
3叔同暴君龍都係咁死

鍾sir講明唔鍾意呢個角色，要盡快收佢皮
舊著每次轉主編都係咁㗎啦

蒼龍個石沉大海係有小小抄netlfix 套戲

要收佢皮都合理少少
有跟開都知差一級功力已經差好遠
屌你不過係嘍囉功力打贏教主級
反震都震死你啦

之前佢俾黑龍打到死完又死重創個時，有話空我嘅12關金鐘罩氣勁收緊鎖死咗佢，防範咗九死療傷，同小虎打個時應該有得打嘅

以前七陽小貓打隻妖王都死下死下咁 霹靂狂龍都踢唔中晒
根本蒼龍level起碼11關 8八成功力都可以屌打洞入面全部
即係宜家呢個小貓可以打贏石黑豹

冇得兜
佢自己講仲有7成力
11關7成唔會係7.8關
最少都有9-10關力

李浩東你地係咪已經棄左
無乜人講
不過李浩東又真係無咩好講.

近兩期畫質差左 個節奏又慢左 太多旁白講故事
比較討好嘅係大蟒蛇個角色

係完全唔合理 小貓單方面屌打佢 明顯只為收左條線

宜家新新龍係清緊上手留落黎既問題同瘀血
始終顯朕畫左成千期
積埋積埋咁多問題
如果佢哂太多時間講蒼龍，又會比人話拖
還不如快快手搞掂哂d二線角色

咁你咪當怒火中燒既小貓打高一線
加埋九死邪功恐怖在打唔死, 唔係對打, 用水泥埋左佢最岩

太唔合理不如唔好講
無啦啦打一場
一早暈果陣分佢屍咪得
多9餘

比小虎表演下嘛
我要求好低好過顯朕個陣我就收貨
四大教主打成年都冇死人冇推進劇情都係咁啦

係 之後搞掂埋易天行
集中返白蓮 通天 羅剎 龍虎門堆人算喇
始終大家對呢班人感情最深
至尊就睇情況出

唔覺有幾威
以為睇緊江湖書執家法咁
不如早啲復功同至尊會開波
打到死人冧樓咁仲威
好似打白蓮教咁
舊時讀中學果陣真係追住睇

剩係追到白仇失億岩岩比毒撚陳傲雲落毒果度☹️

執家法咪好切合龍虎門人手法

對付邪魔外道 唔需要講江湖道義.jpg

香土班友好嬲

黑吃黑

係咪屌大肥
屌, 完全係炒花生

我覺得呢隻殺氣騰騰既小貓更有吸引力

大肥寸佢地圍爐

佢自己咪一樣圍爐，人地批評佢，佢仲屌人老母，一d都唔接受意見

花生價格上升

其實網上討論區，鐘意傾就可以留言，點樣可以唔圍爐

睇到唔該收埋隻大水牛

不過港漫呢區來來去去真係嗰班人

我覺得兩邊都唔抵幫，好心啦，人地肯比意見好過唔比，仲要屌人老母or ban 人真係唔要得

咁大肥佢地都係有俾錢買，屌下好正常

係屌曬批評佢地既人，唔係單屌作者which includes 連登仔，香討，佢無比錢我地架

睇左幾次都冇再睇

我都冇睇一排，尋晚有睇
屌係新龍最近唔合理地方，其實大部份都啱嘅
香土因為有李中興上開去傾計收料，班友都有護主意識

係啱，啱還啱，屌老母還屌老母
個格唔得，成日話做氣氛，根本唔抵得比人話，你睇佢屌新新龍一定最大力，之前龍虎543成pat屎咁，又唔見佢屌肉狼老母，根本有偏見
明眼人都睇到啦

不過李中興真係令人失望，屎即係屎

佢而家應該全權負責風雷傳
正傳應該都唔係好敢俾佢參與太多

涅槃完成都唔夠七陽打真係睇到人都燥

涅槃至少一間 七成起碼都三間以上， 佢畀人打到經脈斷曬 睇到嚇窒咗。 香討仲有人幫鍾英偉 護航

佢未練成九死涅槃已經秒到金天師
金天師對住金羅漢十一關都不落下風

金天師 係壓制金羅漢 所以 至少有二間
蒼龍至少一間
九死涅槃 當佢陷害 未盡全功 至少等於 而家火雲邪神
但係我哋點討論都冇用 反正中英偉唔鍾意佢 佢就完全冇表現

之前七陽王小虎對住個咩老叟，俾人打到隻狗咁

1.特登帶蒼龍返香港太多餘
2.九死7成功力比7陽踢暈
3.斷四肢扔落海（呢段睇上去幾心涼，但係感覺冇乜必要）

呢3點唔太滿意

龍虎門所謂正義之師也兇殘吧

下期韋陀係咪遇到前生王無忌

第三點有d必要既，為防佢復生，最實用既穚，不過直接由雙妖做咪得，老江湖先識做實事
第1，2點真係屌得啱

掉落火山口啦

立花都唔死

肉酸

新畫？

似乎東東同543好多人都棄左

東東睇落暫時都可以 我自己冇睇開古惑仔但呢本我覺得ok 同埋地中海個角色幾屈幾討好 哈哈

543呢 老實講進步左既可惜既係前10期太差已流失左一班讀者 玉郎兄想重振雄風似乎要開過本新書

估唔到老天尊仲未死

希望新新龍執完d屎會好d
依幾期幾多戇鳩野

真心話
幾唔鍾意胡家寶嘅設定係一回事，但完全唔理之前設定收人皮又好兒戲。
之前邪神大降呢都好亂嚟吓。

邪神降lv反而合理同有必要

如果個地震係高手所為，咁會好好多。
暫時都仲係天災就…太巧合。

日本成日地震，呢個是常識吧～

龍虎門理論:招式可拉近功力差距,可以越幾級打(只限小虎)

屌虎縱有精妙招式對蒼龍依然係處於下風
但最後用更精妙既一秒六腳反敗為勝
精妙招式拉近功力差距又一實證

台灣網友
第一個吃下霹靂狂龍的人，
天地尊者玄劫，
約九關半，
被六陽的王小虎踢死，
還是未完全成功版。(少了一腳)

5陽毒龍鑽硬拼黑級霸腿無有怕(其實連5陽都唔知有無用,唔記得咗,因為好似話要隱瞞九陽功力)

踢爆七重天,無問題

保守估計,九陽霹靂龍虎勁可以短時間內升到8陽之上
仲有龍虎門世界功力高,重要害一樣仆街
霹靂狂龍仲要一次過中曬6個要害,護身勁都救唔切
除非對手避到或者擋到霹靂狂龍,但蒼龍同時間中曬要害6腳,
陪審團一致通過:蒼龍死得合理

重溫霹靂狂龍既英姿

其實蒼龍死得好
將佢愈吹愈大最後又on99咁死不如而家就做死佢

除非集中打算寫一段打至尊會 但唔吸引

至尊會本身都鳩
得個名既垃圾組織，一班名都記唔住既垃圾
最後咪又係比東方大俠同火雲大俠洽

去中国打至尊會，一陣會唔會俾人話辱華同仇視大6人增加中港矛盾，用國安法拉晒鐘英偉佢地

故意講中國用國安法拉晒蛇貓門 黑龍又通天教又羅剎教 勾結外國勢力

招招打要害好能陰毒

呢個乜乜上人，好勁，打極唔死
不過後尾好似比老祖宗一隻手指督死左

係估唔到小虎竟然係用降龍十八腿去打
以為會用天殘腳

得最高級嗰兩個先勁

用常識嘅
羅剎教總壇應該有全日本最好嘅避震設計
明治神宮，日本國會，集英社大樓冧晒，羅剎堡都未冧。

得廿幾個like，幾條友話買，
買料錢都蝕鳩埋，
希望呢間野係代工，唔係買授權啦

其實蛇貓門班人成日打到人殘廢，斷手，斬首，仲有d打到人白痴
今期水泥沉海底都係一貫黑幫風格

班慾狼打手不願面對

真係用常識既
現時人類冇可能做到百分百避震啦下話

係呀
所以明治神宮，日本國會一齊冧咪ok.

關佢地咩事？
地震冧樓好正常，咁啱冧羅殺教，你又舉其他，有咩唔冧得，洗唔洗成個日本因為地震而沉淪先合理

即係咁
果日唔地震，行雷，剩係得羅剎堡嘅黑白道人俾雷劈死。
ok咪ok.

又有福龍版火雲邪神d 稿睇

老老豆豆龍少寫中短編一定好過寫長編，
啲人設咁正，
執好個故仔有頭有尾，
出黎點會唔精彩

唔使下下去到中段唔知寫左去邊，
主角變路人咁

佢寫長編無話唔得，但係真係唔好拖

幾時出 幾期待

出咗幾本，呢本應該下月

其實比起鐵縱橫，今次勾徹都唔算路人，至少都屌打過炎帝同基佬星塵

不過變左樣之後個造型又係嗰隻「步驚雲」長髮英雄，幾悶下
港漫一段長時間(其實而家都係)，男主角都係差唔多呢款樣，死症黎。

馮志明? 咩黎

續畫霸刀

唔撚係下話霸刀後期衰過屎
霸刀版權唔係賣左咩
精神續作? 點解有牛仔, 成個JOJO 皇帝咁

之前出過本精裝大漠蒼狼
佢依家寫返連貫返霸刀同刀劍笑之間故事，不定期刊

應該唔係賣，係揾人續寫自己有錢袋

幾年一期

霸刀續集？中間燕驚雷？佢好似冇咩人氣？

咩大漠七匹狼

福龍隻野叫毒魔化ironman
咁其實主體係ironman
但而家好似俾人用魔法夾硬將毒同ironman合埋一齊咁

上期同今期個封面都靚

真
呢本野幾好睇
牛佬確係唔錯

內文近兩期麻麻地

睇完古惑仔之後一定唔會再追牛佬任何一本書

根本唔再識畫江湖書打戲太多，好心佢畫打書好過

佢出打書仲仆街過出江湖書，佢幾年前已經有話過會出一本打書《金腰帶》，結果無出到，慌唔係問過晒身邊d人發現根本無市場先唔出咩

牛佬d打戲 K-1時期都仲正正常常，後期變到同水深一樣，推d 6 70歲嘅阿伯出黎話係神人，越老功力越強、猶勝當年勇，一個打幾十個後生仔，我屌啦

斷咗幾年無睇, 突然轉返做文傳?
幾時? 發生乜事?

好耐無追，鐵將完咗未？
新新龍虎門係咩嚟？又reboot?

我話武打書，果時佢畫如來神掌ok既，咁就可以成日打交啦

神掌龍九州，出得10話就腰斬

肉狼莫財，決定自己出新書(龍虎五世之三世仇)，但係本新書太廢，應該得返幾期命仔

新新龍係肉狼唔再做 (無錢租版權)，所以文傳搵鐘英偉+姦興接手繼續畫落去，唔係reboot，但係因為鐘sir好憎上手寫落嘅角色，所以而家夾硬用各種方法去整死、整廢d舊角

嚴格黎講，唔係轉返做文傳，而係龍虎門成個版權一直都係文傳度，肉狼只係租個版權黎出書，而家肉狼唔再做，文傳咪要搵新主編接手

鐵將完咗好耐喇，山海都出到二百期

基本上每次轉主編都係咁
以舊龍為例
張萬有->李高：寫活神仙整廢老祖宗、整廢再殺owen去推卓飛、整廢再殺老天尊去推刀神
李高->張萬有：整廢活神仙、天帝，整廢再殺虎山行、卓峰
張萬有->趙汝德：整廢再殺大魔神、天機上人

鐘英偉既話會唔會係因為神兵F?
當時開個頭幾好, F2加超霸世紀人我都仲接受到
但係個結尾寫個成PET野咁, 仲搞到成個系列死埋

我當時估夾硬整姦興入去改劇情搞死咗

荒木飛呂明

狹路相逢勇者勝

所以我覺得蒼龍咁下場有咩所謂, 當年連天帝第一大BOSS 都變傻仔
係得老祖宗同醉拳逆天唯我係轉主篇後都仲KEEP住

唔係下場問題，係成個過程on79，蒼龍比蛇貓教捉左，想點玩都得，結果係成班人等到佢訓醒再打佢一獲，堂堂九死邪功比個七陽垃圾當沙包踢，個七陽垃圾前一排仲比個貪錢二線反派追住打，打到要求饒咁濟，而家同我講佢幾腳可以收蒼龍皮，咁幽默？笑唔出囉

牛佬幾十年前主篇過舊著神掌，龍九州少年嗰段時間，到依家仲好自豪㗎！但其實嗰段時期根本唔好睇

龍少好似話畫現代版山海

神掌第十式？

神掌係上天下地

係喎，記錯左

曹志豪本新書搞成點？？

阿修羅32期完結，之後和仔會畫短篇故事

和仔話畫野狼2

今期封面好撚正

中篇，都期待現代點玩山海，feel到好睇會添食，返正上面肯幫佢動畫化，証明有市場啦

中篇都好似六，七十期

山海夠話150期啦，睇錢做人姐

龍哥鍾意畫就得

想龍哥出精裝方便儲書

明明上兩集屌哂老母咁
結果竟然係大匪道歉

彈下本書都要道歉？咩料

係咪終於有得食早餐？

見 FB 有人話出律師信喎, 唔知堅定流

咁攪笑

自己比錢買書屌，屌到比人出律師信，
如果係真都可以話係無撚得頂

係節目有誹謗？

邊集屌中興？

唔知, 冇聽

F2根本冇結局
最尾個畫面係太平隻斷手
太平又未同天魔甘迺迪分勝負。
認真只要寫多一期，多一期應該可以埋尾，咁都唔出埋。

今期李浩東嘅文戲又上返力決定比夠10期機會牛佬

之後太平就喺皇朝君臨對天尊用 The World

F開頭真係幾好架, 我其實幾鐘意佢個玉皇朝ALL STAR大亂鬥呢個CONCEPT, 奈何要寫好真係要好高功力, 香港無幾邊個做到....

果時仲以為完咗2二戰篇就會去現代有王小虎出場添

可能係玉記問題，書數同行政因素，而家神兵果版權都賣左出去啦～

肉狼手上係咪得返龍虎五世被權？543唔收得，新書係咪出544

記得刀劍笑有期喺異族出現把霸刀

仲有副白骨？好似

係，不過無交代係咪刀無敵

肥嬸再現江湖！

地獄之劍

集集都拖到兩個幾鐘，講啲嘢重重覆覆，好鳩悶

反正海洋冇出書，不如正正經經去搵肥老師，買版權改海虎或者武神可能好啲！

好似真係會出新神兵，543會完？

日出東方

今期集中劇情, 東方兩叔侄恩怨解決
鍾SIR 又笑九港漫奇遇
日出東方幾型, 德哥話依家龍記會升跌書

交代埋小貓還左錢

鍾sir幫龍虎門洗白

日出東方=天火混元勁

等東方無敵領悟明鏡止水，係咪可以入hyper mode 全身變金色

有一期佢係好明顯針對新新龍，
屌得特別勁屌到一文不值，
直頭好似有私怨果隻，
聽聽下我都冇聽咯

有一集話依家有人面識別, 神武英明扮邪神無可能嫁禍到
呢D真係為駁而駁

有無王無忌，有就買返本

無

今期畫左個大肥出黎

真係全世界都咁諗。

既控制不了思想，便由思想把你控制吧！！

同埋可能出石破love love 天驚拳！

其實龍虎五世畫晒五世未?

咩料子

睇海報已經覺得伏

好似只欠第三世，就係依家三世仇

韋陀會唔會九霄變九死?
不如學埋武當聖極輪

姦興撈埋一碟係強項

面相硬係要崩壞

韋陀入魔, 暗黑九宵

火祖

543畫面上真係靚好多

你講完一睇笑到仆街

黑不能白，係咪暗示要韋陀射d 白色入邪神黑級入面

日出東方係幾型
果舊外置電池，我以為係東方無敵出完招搵王伏虎做尿袋叉電

九霄九死合一

543 d 畫其實一向都 ok,
係個故事鳩之嘛, 不過見好多人話 543 開始好睇,
不過已經太遲, cut 咗書好多期, 唔會再買番

肥嬸靚咗

係咪因為佢哋索慣肉狼味咋

屈9里

黎智昌hea極都有咁上下質素既

我都有諗過伏虎做尿袋

肉郎賣點根本係扑野
出返性公子呢啲週街屌女加奇遇升級既劇情
點賣都唔會差得去邊啦

咪即係而家嗰堆異世界開外掛糞作

今輯故事有睇頭，個個都有功力突破，仲唔係鳩升級，個個都有文有路
下期出番神武英明打老邪神，有D期待添

利申我覺得春秋戰雄係好睇，真係有玉郎味
但性公子個神脈真係太外掛，外掛到好駛好用
幾乎所有危機都係比神脈化解
反而都有神脈既項龍又食晒屎
春秋戰雄係文敵編劇故事玩到好大好緊湊

日出東方個幾版直頭超曬班，好耐未見過咁勁既畫面

呢格同讀者講

地火至O岩
源理同外型一樣

地火呢段係咪又係鍾英偉創作

鍾SIR 話有人同講佢十年前舊作用過背後太陽呢招，係邊本呢

有機
O個陣好似重同緊福龍合作緊

係WO，原來講呢本

前期講墨子幾好睇
神朝篇開始痴線

見fb d 人話新新龍d 橋唔掂，角色性格差
其實好好奇，佢地點接受到新龍近呢幾百期

又參考

圍攻明鬼，天地合龍，神朝崑崙都好睇
崑崙死左後就不知所謂
鋪左成百期既神帝正式出場四期就比雷射眼射死
呢本野其實都幾隨意

當一套作品 /人物有hater 就即係成功了
強如Christopher Nolan 都有大量hater

因爲無名毒嗰時期望太大，依家咪有反差

奇珍異獸果度笑到仆街

日出康城

聽左少少大肥 傳聞543 40期完 新作係問天+姬發做主角 龍少做人設 11-12月出

如果係真 即係神兵天子版權只係賣左中國發行同使用 類似山海同西遊咁

bobo寫嘅問天，不了

神兵問天就係bobo 寫到勁垃圾 另外神兵x天子咪又係皇朝君臨

皇朝君臨咁樣完，宜家返轉頭拎又問天姬發嚟玩

問天同姬發............神兵F3!?

但問心，轉咗姦興之後，劇情係冇咗TVB浸味

食屎啦問天+姬發咪即係皇朝囉, 咁當初又完皇朝??
我成疊皇朝入落膠袋掉去後樓梯, 欺騙我感情

當時咁急完皇朝又話D版權傾好晒
依家又用得番, 究竟攪咩
anyway, bobo 版皇朝死得

我私人醒條絕世好橋比玉郎
聽聞黑鬼德回左港, 搵佢返黎寫"虎龍門"
用王大苦, 碩刻龍, 王大農迴避版權續寫白光之後故事
黑鬼德當年寫過九五至尊就係古代版龍虎門
得五期貨仔但OK架睇得下

神兵天子條屍就嚟比慾記鞭到爛

唔怪得順眼左，原來有抄考

依家問天都唔會係賣座保證

老實講 覺得佢鋪線鋪得好多 但唔知點收
無名毒、金羅漢講講下又無左件事﹐一條線未完﹐又有一條線出黎

最大問題係好凌散，集中兩三條線會好啲

每期兩線, 每線講多D野, 咁節奏好好多
好似今期東方叔侄一氣呵成幾暢快
如果無敵係出日出東方前就斷左, 留左下期先講
個節奏就差好遠

而家有既線：
1.無名毒、小龍去左邊
2.金鐘救地球、第十二關、金羅漢
3.通天教
4.白蓮教教主之爭
5.羅剎教(易天行、白次男、一大班人)

1就唔算啦，明顯係第二章既無明毒，有排先會出
2就講完架啦，應該係空我條線未講你想寫
3未比撚埋黑龍，錢就比元始門
4今期講完
5呢條先勁，一條線有2 3條分支，呢個先難寫

1 今期講咗會拉埋白痴仇落水
5 易天行應該一兩章就完，鍾sir講明唔想要呢個角色

係就快 好想易天行死
不過唔知點收法

同埋羅剎教條線 最驚佢唔敢殺人 如果搞完一大輪邪神、老邪神乜事都無 咁我真係屌爆佢老母

老邪支死旗插咗出嚟啦，我估佢死得！

網絡電影三部曲
見人話由清溪村開始到決戰黑龍司令

華英雄、潔瑜、劍雄

當笑片睇一流

最緊要配返原本首主題曲
下下呼 下下呼

王風雷序章個預告，今輯仲有王伏虎死，小龍俾無人機射激光

佢果 d 懶係懸疑味真係有 d 厭

好似皇朝君臨咁，多左角度寫每個角色，我覺得個concept 真係冇得頂，
紂王唔再成日美人哈哈哈，殺殺殺，會為保護佢嘅財產同人搏命或者合作
極惡龍戈兒成日破壞破壞破壞，然後比人一句中二病屌到O 左
呢啲都令到每個角色豐富立體左，
可惜都係逃不過商業決定要收皮

無法子, 港漫而家係咁, 你無法埋伏線, 大橋唔即刻見效既銷量一降你就要摺...

玉郎兄真係諗通左寫問天
想問姬發係邊套個角色
呢本新作係 兩本漫畫既主角crossover???
呢本寫得好 應該翻到生

即係玉記同時出 543 同 問天？

姬發係天子1主角.....

無睇過
想問好睇？

紂王非常融入現代生活, 反而姬發處處碰壁
李世民出第五式神掌, 用埋佢同佛兵關係
交待武則天同李世民之間既事
楊玄感脫離霸王影子, 自成一派
呢D野全部係原著劇情後續部份. 明明原著都完左十幾年
但皇朝將呢D人番生, 最正係仲有得發展, 角色比原著更成熟
當年皇朝完我真係咀咒肉狼

天子 1 都 ok 嘅，
最好係天子 4 同 6，李世民同朱元璋

多謝咁多位巴打

希望玉郎兄快手出 但寫得明快啲
好似依家543咁算可以接受

關佢撚事咩
天子4、6、皇朝全部都係鍾sir寫

仲有神兵，問天太平邪帝都係鍾sir寫嘅

早期有黃易幫手編ok 啦，後期佢無幫手就有點悶了

核心係鍾sir

得罪講句中華英雄前期故事而家嚟睇好老土，照拍未必吸引到人睇

呢個時期拍中國人俾鬼佬蝦同龜島壓搾，最後俾佢地打返轉頭出一口氣，咁先符合國情

點解唔搵返e麵

大害，錢無義，羅漢，生奴同鬼僕呢啲角色唔知會唔會有？

畀皇朝冼鑊甘嘅仲唔夠？
問天又好，姬發又好，寫嗰個咪又係bobo呢個廢人
有期待嘅，自己打翻開神兵問天參照下再講

畀你搵返鍾英偉續編皇朝，一陣好好哋又嚟個sharp cut
一次不忠都百次不用，何況黃玉郎劣跡斑斑

完全同意
當年搞到天子6爛尾去出本天子7結果腰斬
腰斬天子7出本天子8但係照搬射鵰英雄傳落去
到皇朝君臨開得唔錯 以為有返本好書睇
屌那星又因為大陸版權賣左比人唔想幫人賺錢(傳聞黎) 草草收場
仆街 今次神兵好大機會都寫到神兵問天咁
就當真係寫得好 點知會唔會又因為呢個原因CUT撚左佢出新書

當年喺書店見到，仲以為係滿滿玉郎味嘅打打打書，所以一直冇留意，
係喺呢度見大家講先睇返，
後悔當年冇買黎支持

皇朝sharp cut 我真係屌
180日天魔大軍一日就到左
仲得番天尊加d 雜碎
快速交待原神兵F3 構思就完
我感到鍾sir 都想了左神兵F 事算

講左係比人cut書，唔係鍾sir想爛尾

神掌得十分之一真係on9
龍戈兒明明連佛祖都見埋
可以擋到玄宇宙加紫雷最後一招

諗起有人留言講個佛祖係李世民扮既

無記錯好似話第九式係真
但李世民打到佢無機會出第九式

野狼1印像中 第一期好正,之後有啲後勁不繼

唔掂,之前鍾英偉有本海洋風格既龍抬頭都收咗皮,
佢同超霸龍虎五世啲啲種類唔係咁夾,成日寫到麻麻地

但打戲跟唔上劇情

叫張萬有出山同玉郎合作,夠爆

而家龍虎門都開始少少海洋feel
唔知係咪錯覺

龍抬頭好差，雖然我都買齊。
我係鍾sir fans 都咁話
鍾sir 仲話龍抬頭捱唔到一年就退出港漫界
我睇完第一期心諗你都好難走數

肥良真係港漫一代傳奇
不過佢對後世影響就弊多於利
佢套野好獨特，好難摸仿，偏偏勁多人跟佢果套
個人覺得葉明發黑豹同天子六有海洋味但唔突兀
和仔就少數跟過肥良又創造自己風格既人

呀架呀架

牙架做畫面姐
講肥良一定係佢既故事

我都覺，d人開始講心境同氣勢，加上復功快，全部都係肥良有既特色

咩叫海洋味

天6黑死病太極玄棺直情照抄海虎同武神

今期東方叔姪互動都有少少

故事唔係二元正邪對立，只係各角色立場唔同引起衝突，著重兄弟情仇，強調道義。
打鬥唔係傳統四字成語招式，偏向美漫個種超能力同簡單直接粗獷，熊抱箍頸，一拳轟埋去配拳招名。
畫面對白好重視氣勢心態，d角色成日會大頭好肉緊咁擘大口，d 陰影又重，角色要成為最強者重點唔係練功，係要搵到自己嘅強者之路

影印道之後就無晒了

同埋我方d 二線角色死之前都會突破到好勁

現在的月巴便他媽的沒有了道義矣

末世+獨裁+道義+他媽的+絕世強者+生死決戰+自殘+轟散=海洋

骨幹都係北斗之拳+星戰+教父同其他當時西片

以前肥良果種強者生, 更強者死, 突破宿命, 自強不息, 對戰心境同氣勢真係無人能及, 海虎一百萬匹爆破拳到而家我都係覺得無一招港漫及得上佢表現出黎果種勁

你睇佢既書會感受到佢果道火, 果種無道理既道埋, 你會覺得好撚型

可惜...
自從武神轉做一級書後,
自從專欄出現哥爾夫球後...無晒...

不過佢真係果種只能共患難不能共富貴既仆街黎,
以前有聽講過佢對下面D人差得好X緊要
後尾仲有人畫四格去串佢添, 不過佢真係出信告人

和仔拉大隊走, 竟然真係咁多人同佢一齊走
當時竟然連亞架都走埋...

你睇地獄元海篇獨白就知，月巴當自己係神，要求佢d子民(即員工)完全無條件信任自己

好詳盡thanks 巴打

究竟點解GOLF咁令上岸人士著迷

其實我覺得係佢結婚之後。。。。
dicky 個d 入埋去做， d出版好怪，又車書又足球書

加埋JOJO第3部

二線角黎講我最鍾意就係金天師同宮本武藏 兩個都係死得好on9 一個比我最睇唔起嘅痴油執雞打死 一個就比蒼龍撚死咗
而家同我講原來用七陽狂龍可以一下打死蒼龍 金天師真係死得好唔抵

瑞新寫稿片

同感
痴油用無窮戰意打贏二天一流 宮本武藏我屌編劇老母

估唔到佢起稿都算足 唔係波波人

你們看見沒有？你們看見本統領與奧加的一戰、看見本座的力量沒有？

呢幕無論係台上台下同埋個作者都係度打緊飛機

肥嬸果格笑左
係就定期寄錢啦 乜撚野還多左幾倍

姐係無囉，一炮過比曬，唔好話有恩於我，第日問我借

海虎本身就係肥良求道之旅，求完道上左岸就回塘打小白球啦

肥良一定係愛好極權，好有趣以今時今日準則，就算反極權都好鍾意呢段地獄演說
只能話當領導去到地獄咁水平，你都係他媽的願意貢獻女兒給他操

屌虎搶咗馬小玲老豆筆錢,之後比6,7千蚊打發肥嬸

佢啲篇其實唔係純獨裁,係社會契約,你跟我我就保你,無人搞到你,
個前題係佢真係保到你先得地獄自己之後都比人收皮

但真係好撚正（只當故事黎睇）

講開呢D當然唔少得末日戰狼

肥良條友就係鐘寫寫D咁既野.....

佢好似係外國回流返既人? 不過浸過咸水既佢內裡根本紅到發黑...

呢啲咪典型去到外國唔入鄉隨俗，反過來覺得被逼害嘅支那人心態

佢以前話佢老豆申請佢過去，只係想留係佢唐人街餐廳度幫手，又俾鬼仔蝦到pk

黎緊港漫都好熱鬧下
東東
543
新新龍
風雷傳
神兵？？
曹志豪新書

加埋本身出開個幾本

一週6本 癲

神兵真係出到咩

果個網台係咁講
問天 x 姬發

玉郎兄出到既 呢獲真係all in
不過寶寶唔知會編到點
So far 543依家暫時ok返
但讀者流失太多

其實出呢兩位主角，個故事都唔方好睇

睇下佢自己點諗了

出返龍戈兒啦
有靚仔 又有靚女

問天 太平 邪帝 四大家族
大羅剎宗主 鐵心
佢架太空船

去多次天竺玩下啦

見識過神兵問天，我真不敢有咩期望

剩姬發真係唔吸引
穿梭咁多套天子應該幾好玩

咪無期望比幾期佢試下

其實當年龍戈兒描寫得好差，同鐵路人差唔多，無特色、無個性，d大戰係夾硬插佢入去打，後期出邪惡龍戈兒想補救，結果戲份分左一半，效果強差人意

咁始終天子唔係佢
佢性格又善良同純品 只會做好事行善成就他人 呢種角色好難寫得吸引

呢段我記得
當年佢專欄都有講，
有幾個長期讀者睇完寫萬字信屌鳩佢，
仲話永遠唔再睇佢啲書，
佢都有喺專欄道歉，
我當時仲諗，寫信啲人真係好熱血，
月巴會道歉都算係咁

今日睇返，
反而顯得當年月巴係只為賺錢，冇立場的廢鳩，
更加配唔上好似上面post 出黎，
佢果段地獄半自白

仲有超暴力，
海虎2掌握得最好，
旭啲就轟牙打撚斷隻手，
打撚穿個人，成條尾龍骨飛出黎

果種打鬥真係好爽快，
真係到而家都未有人超越到佢果種逼力

強者死法，弱者不配被轟散

我又唔覺肥良無立場，佢為錢就一定，不過果時佢係發奮圖強地去賺錢
為左超越馬SIR （身家方面）而爆發100萬匹馬力，所以先有海虎呢D傑作。
講番上面六四果段，其實肥良不嬲好大中華，祟拜極權，武神世界永遠都係強者統治世界幾萬年收尾。當年佢紅先夠膽咁寫六四，依家就無呢種氣魄。

佢梗係配嗰段地獄自白啦
不過佢係下面嗰班天國子民之嘛

將美漫果種暴力溶入港漫，成條脊骨飛出黎，依家睇番都好撚勁

會唔會根本唔用得，又搏大霧支國唔告你果種?

之前小流氓咪死過一鑊。
慣犯嚟。

志光可能至係最勁嘅港漫編劇。

肥良至少冇喺錢銀上呃手下
唔似得某蛇

佢以前喺美國俾鬼仔恰到大。

係地獄演講果時喺下面射精果啲人

有冇詳細啲呀，
仲以為阿蛇係果啲計數計到好盡，但係均真嘅老細添

肥良當年係同馬蛇有錢銀上既野最後出走,
仲成日係專欄屌馬蛇................佢最後就變成同馬蛇一樣都係衰老細...

馬蛇係計到好盡然後益自己
肥良出嘅助理人工好似係全行最高，但聽人講肥良好惡同要求好嚴格。

我覺得黃易先係

佢衰在回塘後從來反省過自己, 只會覺得班助理做唔到野

鐵將完左幾年

想問下聽日假期今晚會唔會有書

好耐無買書唔知有無變, 通常只會係過年先會停

我都係好耐冇買書，
係新新龍先買番書

牛佬完李浩東 寫龍虎門外傳

邊個講? 有冇 source ?

個個輪姦龍虎門

牛佬今期專欄講

李浩東真係做唔住

畫龍虎門開正佢果範，越老功力越高、啪啪啪啪又一期

嘩，唔係嘞，一於拿拿林拉埋阿國一齊度一度，想辦法撚好本新作先！講住咁多，我哋下期見！

新著小流氓
打打下又出返陳浩南

太子戰神+十二成功力白眼閃電拳

真係好無面，証明牛佬個朵臭到話試10期都無人比面

直接d講，牛佬都知自己回撚晒塘喇，已經完全搞唔起一本原創書，希望借蛇貓個朵可以有轉機

老實講，不如畫返古惑仔或者古惑仔外傳好過啦
而家畫龍虎門外傳，一來要比版權費或者拆帳比文傳，二來你畫得幾好，功勞又唔係自己，始終龍虎門個IP始終係人地。

真心講，會買牛撚新書嘅大多係古惑仔fans，但問題就係如果有追開古惑仔嘅fans見佢又寫江湖書根本就唔會再買，呢個係悖論黎

啱呀，佢仲以為係萬眾期待

文傳一收返版權就租出去...
個情況等同一個業主收返間大屋後劏開做劏房分租...

佢都係搵少少細藝做養老
之前一完書冇野做就入廠大修